個IG account 突然唔見咗

前排已經成日要我改密碼因為安全理由 今日直程唔見埋 連忘記密碼打自己email落去都係話不存在 有冇方法搵得番
點算 有冇人試過 個IG對我好重要

好多followers？

開名啦睇吓幫唔幫到你

岩岩先夠1000

會唔會delete 咗account ？

kol

唔知啊 頭先入果陣突然成個ac話不存在

冇㗎， 好多人試過

連個名都無點幫你？

對我好重要架個ac
係咪就算搵返都會冇曬啲followers同相

陳自瑤都係咁

問help center 啦，如果佢哋都幫你唔到，我會為你默哀，三秒。

點解我呢啲唔出名嘅人都會遇到呢啲事

咁都叫唔出名?有成千人識你喎，我當有100個人係鳩follow都仲有成900個